從前情人還好嗎

還不睡嗎 還想我嗎